"Bedankt," zei mijn patiënt, "maar ik heb het gevoel een man omdat de dokter me implantatieveld en ik denk dat het ontbijt klaar is met de cure.
Ik neemt zo weinig van uw kostbare tijd mogelijk, dus ik zal beginnen bij Once upon my eigenaardige ervaringen."
Holmes zat in zijn grote fauteuil met de vermoeide, zware-beker met deksel uitdrukking die gesluierd zijn enthousiaste en leergierige karakter, terwijl ik zat tegenover hem en we hebben geluisterd in stilte aan een vreemd verhaal dat onze bezoeker gedetailleerd aan ons.
"U moet weten," zei hij, "dat ik een wezenuitkering en een bachelor, wonende in lodgings in Londen.
Van beroep ben ik een hydraulisch ingenieur, en ik heb veel ervaring van mijn werk in de zeven jaar dat ik ging naar Venner & Matheson, de welbekende firma, (9136).
